腦魔同你講點解你要生存落去（認真post，大家都入黎）

腦魔唔係重點，
我只係想大家睇完開心啲。
你要生存落去，
我要生存落去，
係因為我地要見證新香港

過去呢一個月令我明白到，
一間屋一個地方唔係家。
有屋企人嘅地方先係家！
所以你話香港慢慢變緊，
係因為住係到嘅愈黎愈多出面人。

地方、風景帶唔走，
係唔捨得但唔係最重要。
我地講嘅語言、寫嘅字、
生活緊嘅文化同身分先重要！
去到邊都冇所謂，
但我需要大家係我隔離。
所以你要生存落去。

好似猶太人噤，
雖然俾人滅左國，
四處流浪幾個世紀但都可以保留自己嘅身分。
47年後冇得唔走，
睇住啲仔啲孫平時唔係講廣東話，
寫嘅唔係繁體字。
下一代都話可以強硬啲減少社會嘅中國化，
但再之後呢？
就只有住香港嘅中國人。
唔好驚離開，
我地上幾代急急腳走落黎，
之後一直冇返過鄉下，
但我地仲有二、三十年準備！

所以其實大家嘅一雙手，
短期有好多野要做：
為我家鄉—香港，做最後嘅事。
至少黎緊二、三十年，
呢到仲係我屋企。
應承左嘅自治我地要！
應承左嘅普選要實現！

長期就要為屋企人，
姐係讀緊文章嘅噤多位：
準備好自己，
去到其他地方落地生根。
BC去英國嘅去英國，
加拿大嘅返加拿大，
冇噤多資源？ 返去中華民國！

邊個話方舟只有一個目的地，
新港港可以唔局限於一個地方！
全世界可以有好似唐人街噤有新香港，
香港人去到邊都係返屋企，
因為四海都係屋企人！

我需要你隻手，新年係加拿大比我啲仔女利士。
我需要你隻手，係英國炒碟似樣嘅碟頭飯我食。
我需要你隻手，係馬來西亞同我指路。
我需要你隻手，係自由嘅地方抱著你個孫。
我需要你隻手，指住家鄉嘅方向同後代講：
「世界最大嘅山，叫獅子山。
你有一日會親眼望到獅子山頂，
但我地宜家已經係獅子山腳。」

老一輩非必見到新香港，
但佢地走左留低嘅可以推你一把。
你個一雙手，仲要建造方舟。
方舟靠岸後，仲要建造新香港。
你要生存落去，
香港人要傳承落去。

我無野講

「世界最大嘅山，叫獅子山。
你有一日會親眼望到獅子山頂，
但我地宜家已經係獅子山腳。」

撐

btw個漫畫係邊搵？定你自己畫同整出黎？

加油香港人我地要一齊堅持直到勝利一刻

今晚自己畫的
多謝姐妹

希望你唔介意我攞圖擺上Ig
可以點樣Cite返你?

我無野講

好touching

比萬分個讚你
好有心機 多謝巴打有愛

有米的腦魔兄弟

+1

一齊撐落去先可以見證到 所以唔好獨自離隊

Chriswong1997 （？
YouTube 你會見到我
冇所謂其實
將篇文Share 出去！
我們雙手唔可以停

樓主 想問你介唔介意我share上fb
想畀多d人睇到

你唔介意嘅 我#返你個username

我多謝你雙手為屋企做事就真

有屋企人嘅地方先係家！
Hongkongese! Tonight!
WE DINE IN HELLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL !!!!!!!!!!!

推

麻煩晒你

我冇野講
我要搵律師 (冇電話就問佢拎律師聯絡冊)
冇律師 我唔簽任何文件
我有權唔解鎖
我要食飯 飲水 拎毛氈 去廁所
我唔舒服想去醫院

我無野講
我好撚愛你啊香港（人）

無野講到上熱門

I have nothing to say

I need to contact my lawyer

I have the right to refuse unlocking my phone

I need to eat
I need water
I need to be excused

I’m not signing any documents without the presence of my lawyer

Upppp

幾cute

Up

Thank you i have nothing to say

Push

Lion rock

置頂

thank you

幾得意

只能大力的推

Post 去想走先嘅巴打到！！

請大家幫忙推

Help

Help x2

Help help help

多謝巴打 眼濕濕 天祐香港 天祐義士 不撤不散

多謝絲打
一家人，不計較

Up
熱門了

我無野講..

大家噤話

We can’t lose any of you!!!!

腦魔！

好高質，warm
建議再畫可以支持到好多人
整多幾款可以幫手spread出去

休息一下先
起身繼續
多謝皮粉

大家都係腦魔

好正能量好q

多謝你

開心嘅腦魔

變態腦魔系列

冇野講呀!!!

用英文撚狗 :
i have nothing to say.

噤岩啊

G持
幫手spread先

冇野講 但正評

多謝大家先
弟已經失眠幾日
宜家休息
幫助推一推
大家加油

睇到想喊

Hong Kong is not the place, it is the people
香港最美好既係香港人啊

仲以為你講老貓咬老綜都要生存落去

畫多兩set得唔得

好好j

大家攰就去散下心 做啲鐘意做既野

之前好頹 我會落街游個水食個下午茶 好似阿伯退休咁

上網睇話沖凍水涼可以心情好啲 身子強壯巴打可以試下（女仔要睇身體狀況）

我無嘢講

香港加油

你都係美好的

屌啊好撚得意

//我需要你隻手，指住家鄉嘅方向同後代講：
「世界最大嘅山，叫獅子山。
你有一日會親眼望到獅子山頂，
但我地宜家已經係獅子山腳。//

今次真係喊到冇野講啦

到時大家聽到明白就可以係他鄉相認

男人真係喊左

好多謝樓主做咁多野保護呢班心靈上未必咁強壯嘅人，你所做嘅野佢地係會睇到。

祝樓主好人一世平安 我地要一齊見證新香港嘅來臨

超級cute呀，樓主辛苦喇

多謝你 一朝訓醒好唔開心
睇完呢個po舒服左

大家一起走下去

係連登都有催淚彈

推！

我愛腦魔
我愛香港
我愛你們

加油呀大家

我去左香港濕9公園

大家可以去笑下

冇錯。

大家要記住。你地仲年輕，講年齡，你地點都會遲死過班老而不。

你地要同佢地鬥長命，鬥到有一日佢地死咗，個天下就係你地！

同埋，大家要睇歷史，歷史講俾我地聽，就算，6-70年代幾咁強大嘅蘇聯，只要佢地仍然以一個唔民主、極權主義嘅制度去管治，佢地嘅政權都可以係短短十幾二十年間瓦解！

我相信大家絕對有咁嘅機會望到呢一日來臨。

多謝你
畫得好靚

屋企紅底更應該孝順父母
他朝有份資金投資移民

樓主講得好好
第一次見到腦魔會喊

感動到冇嘢講

感動一齊走！！天祐香港
btw我無野講

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 我要驗傷

我冇嘢講 因為已經喊哂

我冇嘢講

喊左

我冇野講

畫多啲 好可愛
借方享呀

好得意呀

“Asgard is not a place, it’s a people.”

G持

方舟計劃啟動

寧棄香港地，不做支那人。
唔好傻到諗住同支那攬炒

呢排好眼淺
我無野講

腦魔真係好得意 加油呀香港人

又喊左 謝

痴撚線我係巴士睇到喊

調轉另一個角度嚟睇
我明白而家你哋覺得好冇希望 ， 覺得六月做咗好多嘢都未幫到香港
嘗試熄曬所有social media
感受下世界其實好大
唔係淨係得政治
亦唔係淨係得香港
此處非天堂，但此處亦非地獄
總有好嘅嘢同埋你身邊一定的同行者

好撚感動啊屌
我冇嘢講

For those who are deeply disturbed by recent events

我都姐係諗起呢句

不放手直到夢想到手

位宣傳，營救義士

唔好灰心，仲有希望

請手足幫推

[文宣] 營救義士!!!

將溫柔捐給你 都怕未夠

我無野講！

冇撚野講，好波樓豬

push

睇完真係開心咗
多謝樓主

希望香港人不會重新經歷猶太人嘅經歷, 同時希望我地會成為猶太人, 係世界各地保留香港人嘅身份, 遍地開花, 落地生根

唔好意思謝咗樓主個位 希望你唔好介意
抗爭從來唔係一次就會成功
要有接受有可能失敗嘅勇氣
下次再嚟， 條路好長

如果接受唔到失敗嘅人其實唔適合抗爭
but唔緊要的，如果你情緒係本身已經唔係幾好，你可以focus 下其他嘢， 唔係話唔支持抗爭就係港豬㗎，咪聽嗰啲人講

In 香港人we trust!
畫得好可愛好warm

好感動 但除此之外

我無嘢講
我有權唔解鎖電話
我要見律師
我唔會簽任何文件
我要投訴你
我唔舒服要去醫院
唔信毅進仔

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 我唔會簽

巴打自己畫？好得意

我無野講
我有權唔解鎖
我要搵律師

好感動

我無野講

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 我唔會簽 我要副本

我無野講
我愛你地

傳承

樓主想同你講聲
睇完你篇文我好感動

呢刻幾失落都好, 千祈唔好放棄生命.

特別係因為政見唔同 同屋企人反面果d
千祈千祈唔好反面
諗計潛移默化佢地

喊咗
樓主好波，山頂見！

我無野講
方舟計劃

推！

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 我唔會簽 我唔舒服 要去醫院

好有feel
我無野講

btw我無野講

巴打adore

咩睇完開心啲 睇到喊呀多謝巴打 我無野講

好得意
眼框有眼淚嗰格畫得好靚

可唔可以share上去我fb?

我係回流移民
但係我唔會走
我亦都好討厭勸人走既說話

只能留下一個負皮

香港既人情味係世界上獨一無二
希望大家唔會輕易就講出要移民
其實外國唔係真係咁好住

「世界最大嘅山，叫獅子山。
你有一日會親眼望到獅子山頂，
但我地宜家已經係獅子山腳。」

我無野講

自膠 比錯負皮

尾二個張

取消暴動定義
釋放義士 停止拘捕相關人士 拒絕白色恐怖
成立獨立調查委員會調查警察濫用暴力 選擇性執法
撤回逃犯修訂條例

留得青山在 哪怕無柴燒
我無野講
我有權唔解鎖
我要搵律師

講你老母

畫得好 講得好 支持

雖然好有意義，但真係畫到好撚樣衰

腦魔要畫得樣衰先有嗰種味道

好可愛

畫得幾好
btw 我無嘢講

Btw 我冇嘢講 我搵律師 我唔解鎖 我唔會簽 唔好凶我 我投訴你

戰鬥到底！終有一日我哋會見證香港重光！

加油香港人

我冇野講
我要搵律師 (冇電話就問佢拎律師聯絡冊)
我要攞副本
冇律師 我唔簽任何文件
我有權唔解鎖
唔好信任何毅進仔
我要食飯 飲水 拎毛氈 去廁所
我唔舒服想去醫院

up

呢段野真係睇到喊

整多幾張
腦魔好可愛

—————————————
我無野講 我要見律師

好撚q

好感動
我無野講

多謝巴打

我無野講

香港人加油！

我無嘢講

唔知點解睇到好想喊

我想正評十次
腦魔字
利申: 我無野講

我無野講
我要見律師
我有權唔解鎖
等律師黎到再講
我要投訴，我要見值日官

我無野講

香港人加油

頂住呀各位
我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

最多咪約埋一齊返香港

多謝你死老母

山頂見

唔緊要，明白嘅
不過上次同今次嘅差別係
97係個別離鄉別井
47係一齊搬屋
當然有一批人留香港
不過物是人非
可唔可以大家一齊留
用心血將香港人情味同身分傳承？
宜家有埋科技，
封你YouTube ，
細路仔只可以睇喜羊年，
Pepper pig 都冇得睇。
大個時就會有一批後生問返我地，
做咩噤執著？
到時就我地係廢老

Love u

正呀

腦魔

不能只有我看見

香港加油！

77見！

加油香港人
好好珍惜生命